3.7萬人都講得出，其實入維園曝曬都冇意思，自己自由行啦

大家見有路就行啦
警察喺路口截龍，你哋變返路人，塞爆其他街
之後警察突然發覺被路人反包圍

不過香港人通常都好乖好純慢慢等警察開路，要靠開咪嘅人點醒下大家變路人

記得留力到夜晚，帶乾糧

請各位係呢個post留名：

69遊行有任何需要記得上連登
須知整合&解答、即時情報交換區

唔比中途加入

年年遊行都大把人中途入隊
理撚得佢咩
入左隊唔通佢捉你返出黎？

傻啦，成個銅鑼灣灣仔你慢慢插入都得啦

灣仔天橋前入

我行出行入都得，理閪佢

幾百個警察就可以隔開你地幾萬人
你地係咪要檢討下

個個都中加入架啦